Walter White 定 夜神月 聰明啲？

正評：Walter White

負評：夜神月

假設Walter White取代咗L同夜神月鬥，會唔會贏到夜神月？

麻煩講埋理由解釋

WW係science 叻咋喎

好明顯夜神月啦下哇

唔係掛，成套BrBa佢都master緊game theory

兩個演技都咁好
打和啦

除咗佢搞掂炸雞佬個下唔覺佢幾叻
或者係叻在操縱人心

講下理由

中二動畫吹到幾勁都得啦
次次都估到人諗乜

笑撚咗
講到breaking bad係真人真事咁

WW絕對唔係劇入面最醒果個
炸雞佬都成日話佢 No half measures （例如冇解決hanks）
所以佢學唔到炸雞佬建立到毒品王國
俾班neo Nazis 搶黎做

夜神月就冇half measure 嘅問題
為成為新世界嘅神連老豆都可以犧牲

所以夜神月醒啲

夜神月如果無死神幫 一早輸撚哂

佢係設計雷姆一定要幫佢, 流克無幫過佢。

新個套垃圾電影,流克無啦啦幫到出晒面, ON99。夜神月如果有死神幫, MN死埋就贏

一開始跟蹤 又係提

房雖然自己知有人入過 但邊個幫佢搵cctv?

真係保證唔會以為老母多手入 而唔暴露證據?

加規則係筆記

死神只係想食花生 邊個輸唔緊要

但咁唔叫幫?

夜神月本身就開外掛到尾 真係講唔上好醒
最多話佢好演技

夜神月有咁既能力都可以玩死自己,智商應該係負數

真
一開波已經比L推斷到自己身處咩地方
直接縮窄到比L懷疑自己 根本弱智 唔明有幾醒

L醒好多
一己之力已經鎖定到夜神月
係人地能力太天馬行空先輸

仲有彌海砂

唔覺，咁唔代表醒啲/聰明啲，ww自負但family係佢既底線，做人無晒底線唔=醒囉

elona

劇終佢話製毒係I did it for me
屋企人係佢底線佢可以一開始收錢乖乖醫cancer就冇事
佢好多野都係因為自尊心先搞出嚟
自尊心行先既人已經唔可以話係醒

不過夜神月更加戇鳩

我就覺得walter 係冇資源冇背景既條件下
手牌已經打得好靚
好多冷血/表面上唔合理既決定其實都好關鍵

例如:
-前期單人炸鳩tuco, 同癲佬鬥癲反而拎到人respect
-留Jesse 做拍擋, 雖然前期Jesse 好戇鳩, 但中後期完全成材。又算忠心
-由鳩Jesse 條女死, 保返Jesse呢個唯一拍擋
-果斷殺鳩gus 用黎代替佢個毒撚, 好冷血但完全救返自己條命
-利用hector 殺gus